天水圍： 在場人士與白衫因委任證問題對罵，白衫舉中指還擊......

大粒 你三粒花黎架唔好咁低質啦

起啦 唔使晒口水屌 起到街坊同佢老婆仔女舉中指

Bad dog

垃圾狗

想知兩位年輕人點

控制唔到自己情緒 你班細點算

狗隻越嚟越肆無忌憚

真係低智到咁
講多兩句都唔知會唔會開槍

推

爭取民意、國際支持，唔好進攻、還擊

嘩
又幾撚克制喎

好專業

幫佢出下名啦

1日1次

推到全世界都知香港警犬有幾低質

情緒有問題 仲適唔適合汁髮

垃圾黑狗

召喚老豆搵仔

Push

幫佢出名

上熱門

舉中指好過隔離環頭舉870呀

推到條撚樣仆街

三粒花
d eq 低到咁

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗上緊裝備

push

咁都3粒花，屌

唔好俾人執尾彩呀

專業

條友好早已經用緊粗口鬧人

天水圍 full gear 推前線

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

今時今日已經算克制

廢老藍絲仲要係黑驚
好惡喎

藍衫嘅姐姐，喺唔喺社工黎？

中指sir

推
傻鳩eq 咁低 下次俾人圍被我地屌幾下老母會唔會攞支炮冧我地㗎

佢派左張咁既野比手足

訓練出黎就係舉下中指就收幾皮人工
佢地先係收錢做野嘅人呀

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

葵涌真係好熱血冇黑狗大隊黎支援俾大狗當左棄卒咁
天水圍小心

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

舉得好 繼續挑起仇恨

果兩位手足放返未.驚黑警又鳩告嚴重傷人

點解而家企喺度on99咁

天水圍住屌

警畜又開始失控

有牌爛仔

諗起佢

似係佢嚟

有咁多鏡頭都照舉中指

班狗真係無法無天

舉乜9中指
自己情緒都管理唔到
垃撚圾

一齊大叫 好仔唔當差 回頭是岸呀 吊你老母黑警

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

三粒花咁嘅質素水

當區居民每晚過去表達訴求睇下幾時頂唔順有無得諗

好小學雞柒到

老豆搵仔？

應該即刻屌佢「未抿屎好撚臭」

ip都唔使check
@老豆搵仔

死廢中死撚咗去啦

舉無名指回敬佢

膊頭有花

係啦，推

無開槍真係好克制

完全冇暴力都舉中指

佢岩先死哂狗

天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗已經上緊裝備
而家圍天水圍警署嘅小心 可能清場
已經有十架警車過緊去
需要大家轉達畀現場義士

煲大佢，教壞中學生

Miss講粗口都唔得，啊Sir竟然舉晒中指，家長好擔心

中共撐你啫，唔需要你你咪一樣過街老鼠，公安黎！

開新post再推

係啦，咁左手一定又係舉食指啦
驗眼啦柒頭

Btw 隻警犬你老豆啊

好多挑釁性謾罵,對件事冇幫助

係 人地都講啦啦聲放人 比埋隻犬講埋先都唔得

lm

柒咗你就收皮縮返入老母個西啦
食屎狗

又圍幾百人！

你不如直接改名做一毛啦

三粒花wor 好叻咩

話你幾句就起曬槓咁
掂到你仲得了既

愈高層愈on9?

小學雞咩舉中指

3粒花

Need more training

文化
你唔埋大sir 堆升唔到
啲大sir 多數蝦蝦霸霸
平日有佢屌人無人屌佢，根本唔會講道理
依家比啲年青人怒屌

佢地只係表現返平日姿態

大佬
你膊頭三粒花架
教壞班細

有無人影到正面？ 費時話又屈又盛

俾我做啦，識舉中指就開得工

佢點會理交通燈，咪又係之後搵d工人搞
反而四圍走打遊擊係真

呀蛇 eq咁差點做白衫呀

推佢老母

天水圍

好撚奇怪，香港人對示威者係有特別高既要求

黑警挑釁性謾罵，亂打人，警黑勾結，冇委任證，改裝警棍，腳踢義士，白色恐怖乜都做齊，同袍就大叫做得好

面對咁多不公，我地呢邊只係有人謾罵有情緒都有人挑剔，真係聖人先可以做示威者

比人閙幾下就舉中指，你話笑死唔笑死

佢後面個藍衫好撚毒L

藍屍：Key上去既 我唔信

放左出黎

挑剔個D係無腦藍絲黎
唔洗咁上心

毅進仔出身？

兩邊互相嘅仇恨越大對個運動越不利
警方內部就放大對示威者嘅仇恨
哩邊連登就放大對警方仇恨

BTW.對話期間"唔鳩屌"好高要求咩

這就是香港警察

人做白衫你做白衫 做到你EQ咁低

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

呢啲就係香港警察

頂唔順就唔好出嚟行catwalk啦

想做無指警？

好似都差唔多10皮

一定係佢啦 佢唔會派其他同事既卡片下話

- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條例
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

光復香港 時代革命

黑警係咪對舉中指有情意結？咁on9黑警個個都鍾意舉中指

好小學雞

話要表揚狗個班傻鳩呢

睇返場live，成班小朋友係咁嘈，有義士話大家收收聲，俾個區議員講咗先，議員講唔夠兩句又係度起哄，完全冇俾機會人地完完整整咁講哂，又問埋啲引導性的問題，咁同班小朋友同班克警有咩分別

真心，唔好丟架得唔得，我都想成班小朋友可以安安全全咁返屋企，我地唔止要be water， 仲要be smart，絕對唔可以俾位人地入，咁我地先有機會贏呢場大戰

天水圍有人玩火箭炸人

咁你覺得同個咁既黑警對話又有咩實際幫助？
說服佢，佢有權力放人啊？佢show完委任證，五大訴求就達成啊？

我地做緊既野，全部都係表態咋，連謾罵都冇，個大Sir點會失控舉中指，點顯露得佢唔尊業，唔克制啊？

係你講要實際幫助，ok, 你講你對班黑警溫文有禮完想有咩實際幫助啊？

即場釋放義士？佢有權？
Show委任證比你睇？睇完又贏？
上場打少你兩棍？佢會？
拉人個時放你水？佢會？

在先已經係黑警成個團隊失職在先，依家係錯在黑警，即係好似你叫自己唔好得罪自己個殺父仇人咁 佢地有負市民仲要係公僕，依家好似要市民息事寧人咁款

其實我唔係講緊舉中指個白衫

噴交通燈係為第二日罷工舖路

正 成十萬一個月都咁